我俾你全民測試但你有咁高嘅檢測能力咩？

當你一星期收到十萬樽你驗得切咩？ 啲sample擺一個星期或以上驗出嚟仲準唔準？

方法係 : 將幾十個, 甚至百個樣本撈埋, 再抽少少樣本出來, 驗一次!

有一個有病毒即時十萬人接受治療

為咗推健康碼去到幾盡

建制派約見張建宗談防疫 冀推港康碼及堵塞社區漏洞等

立法會建制派議員約見政務司司長張建宗，討論防疫工作，建制派「班長」廖長江會後表示，相信未來一至兩年本港會與病毒共存，政府要考慮如何在經濟和防疫之間保持平衡。他表示，建制派向張建宗提出4項建議，包括向市民澄清內地核酸檢測支援隊來港的角色，杜絕謠言；加快分階段全民病毒檢測；參考內地健康碼，推出「港康碼」；以及堵塞社區防疫漏洞，以應對秋冬季有可能發生的第四波疫情。身兼行政會議成員的自由黨主席張宇人表示，希望政府盡快推出「港康碼」，讓持有「港康碼」的市民可以到食肆堂食，食肆亦可以全日開放堂食。廖長江補充，張建宗已表示積極研究「港康碼」，認為技術上可行，廖長江相信「港康碼」的設立只是時間問題。另外，民建聯主席李慧琼歡迎政府昨日宣布擴大病毒檢測計劃，並希望檢測工作加快，制定指標，優先為有確診個案的大廈居民提供檢測。

2020-08-07 14:30:23

唔停工有撚用咩
今日交樣本出去，聽日咪又係周圍走

陰性就當100人無事. 假陰性就100人仆街！

我拎上支那大把人手驗，落埋dna 庫都夠時間

原來係咁

而家直頭拎上支那驗呀
點會驗唔切